比門診Call改期提早勁多。

本來只係精神科，因為抽血抽到有貧血。
所以轉介我去門診睇睇。

去到門診睇完話抽多次搵下原因咩事貧血。
本來約到成2個月之後先番去睇報告。
因為只係貧好少好少，亦無咩影響生活。

點知2-3日就打來話出咗，醫生想我番去睇睇。
改到去7月頭.

抽血主要有CBC，鐵，葉酸，B12 咁上下。
如果只係地貧/缺鐵/缺葉酸 會唔會一樣急call番去？
定會有其他大件事野。

會, 如果你最新個抽血報告見你血色素又再低D
例如低到要輸血咁, 都要叫你返去幫你搞搞先

但我一直都唔太感覺到有咩好咗差咗...